# Stationeers translation file generated by martian
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2020-12-04 00:51+0000\n"
"Last-Translator: Refirser <choh3722@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot28']
msgctxt "Interactables.Slot28"
msgid "Slot 28"
msgstr "슬롯 28"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot29']
msgctxt "Interactables.Slot29"
msgid "Slot 29"
msgstr "슬롯 29"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot30']
msgctxt "Interactables.Slot30"
msgid "Slot 30"
msgstr "슬롯 30"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TiltUpwards']
msgctxt "Interactables.TiltUpwards"
msgid "Tilt Upwards"
msgstr "위로 기울이기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Rotate']
msgctxt "Interactables.Rotate"
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: /Language/Interactables/Record[Key='RotateLeft']
msgctxt "Interactables.RotateLeft"
msgid "Rotate Left"
msgstr "좌로 회전"

#: /Language/Interactables/Record[Key='RotateRight']
msgctxt "Interactables.RotateRight"
msgid "Rotate Right"
msgstr "우로 회전"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TiltDownwards']
msgctxt "Interactables.TiltDownwards"
msgid "Tilt Downwards"
msgstr "아래로 기울이기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Export2']
msgctxt "Interactables.Export2"
msgid "Export2"
msgstr "배출2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Launch']
msgctxt "Interactables.Launch"
msgid "Launch"
msgstr "발사"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PreviousPlan']
msgctxt "Interactables.PreviousPlan"
msgid "Previous Plan"
msgstr "이전 계획"

#: /Language/Interactables/Record[Key='NextPlan']
msgctxt "Interactables.NextPlan"
msgid "Next Plan"
msgstr "다음 계획"

#: /Language/Interactables/Record[Key='CreatePlan']
msgctxt "Interactables.CreatePlan"
msgid "Create Plan"
msgstr "계획 생성"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Search']
msgctxt "Interactables.Search"
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button4']
msgctxt "Interactables.Button4"
msgid "Button4"
msgstr "버튼 4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Output']
msgctxt "Interactables.Output"
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Hatch']
msgctxt "Interactables.Hatch"
msgid "Hatch"
msgstr "부화"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Grow']
msgctxt "Interactables.Grow"
msgid "Grow"
msgstr "성장"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot27']
msgctxt "Interactables.Slot27"
msgid "Slot 27"
msgstr "슬롯 27"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot25']
msgctxt "Interactables.Slot25"
msgid "Slot 25"
msgstr "슬롯 25"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot24']
msgctxt "Interactables.Slot24"
msgid "Slot 24"
msgstr "슬롯 24"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot23']
msgctxt "Interactables.Slot23"
msgid "Slot 23"
msgstr "슬롯 23"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot22']
msgctxt "Interactables.Slot22"
msgid "Slot 22"
msgstr "슬롯 22"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot21']
msgctxt "Interactables.Slot21"
msgid "Slot 21"
msgstr "슬롯 21"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot20']
msgctxt "Interactables.Slot20"
msgid "Slot 20"
msgstr "슬롯 20"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot19']
msgctxt "Interactables.Slot19"
msgid "Slot 19"
msgstr "슬롯 19"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot18']
msgctxt "Interactables.Slot18"
msgid "Slot 18"
msgstr "슬롯 18"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot17']
msgctxt "Interactables.Slot17"
msgid "Slot 17"
msgstr "슬롯 17"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot16']
msgctxt "Interactables.Slot16"
msgid "Slot 16"
msgstr "슬롯 16"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot15']
msgctxt "Interactables.Slot15"
msgid "Slot 15"
msgstr "슬롯15"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot14']
msgctxt "Interactables.Slot14"
msgid "Slot 14"
msgstr "슬롯14"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot13']
msgctxt "Interactables.Slot13"
msgid "Slot 13"
msgstr "슬롯13"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot12']
msgctxt "Interactables.Slot12"
msgid "Slot 12"
msgstr "슬롯12"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot11']
msgctxt "Interactables.Slot11"
msgid "Slot 11"
msgstr "슬롯11"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button3']
msgctxt "Interactables.Button3"
msgid "Button3"
msgstr "버튼 3"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PassengersChair']
msgctxt "Interactables.PassengersChair"
msgid "Passengers Chair"
msgstr "승무원석"

#: /Language/Interactables/Record[Key='CaptainsChair']
msgctxt "Interactables.CaptainsChair"
msgid "Captains Chair"
msgstr "함장석"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge']
msgctxt "Interactables.Cartridge"
msgid "Cartridge"
msgstr "카트리지"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Battery']
msgctxt "Interactables.Battery"
msgid "Battery"
msgstr "배터리"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Flush']
msgctxt "Interactables.Flush"
msgid "Flush"
msgstr "배출"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot26']
msgctxt "Interactables.Slot26"
msgid "Slot 26"
msgstr "슬롯 26"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PressureDown']
msgctxt "Interactables.PressureDown"
msgid "Pressure Down"
msgstr "압력 감소"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PressureUp']
msgctxt "Interactables.PressureUp"
msgid "Pressure Up"
msgstr "압력 상승"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Import']
msgctxt "Interactables.Import"
msgid "Import"
msgstr "투입"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Export']
msgctxt "Interactables.Export"
msgid "Export"
msgstr "배출"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Use']
msgctxt "Interactables.Use"
msgid "Use"
msgstr "사용"

#: /Language/Interactables/Record[Key='PreviousPage']
msgctxt "Interactables.PreviousPage"
msgid "Previous Page"
msgstr "이전 페이지"

#: /Language/Interactables/Record[Key='NextPage']
msgctxt "Interactables.NextPage"
msgid "Next Page"
msgstr "다음 페이지"

#: /Language/Interactables/Record[Key='SplitHalf']
msgctxt "Interactables.SplitHalf"
msgid "Split Half"
msgstr "반 나누기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='SplitOne']
msgctxt "Interactables.SplitOne"
msgid "Split One"
msgstr "한 개 나누기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button2']
msgctxt "Interactables.Button2"
msgid "Button2"
msgstr "버튼 2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot10']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot10"
msgid "Slot10"
msgstr "슬롯10"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot9']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot9"
msgid "Slot9"
msgstr "슬롯9"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot8']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot8"
msgid "Slot8"
msgstr "슬롯8"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot7']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot7"
msgid "Slot7"
msgstr "슬롯7"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot6']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot6"
msgid "Slot6"
msgstr "슬롯6"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot5']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot5"
msgid "Slot5"
msgstr "슬롯5"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot4']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot4"
msgid "Slot4"
msgstr "슬롯4"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot3']
#, fuzzy
msgctxt "Interactables.Slot3"
msgid "Slot3"
msgstr "슬롯3"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button1']
msgctxt "Interactables.Button1"
msgid "Button1"
msgstr "버튼 1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Mode']
msgctxt "Interactables.Mode"
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Drag']
msgctxt "Interactables.Drag"
msgid "Drag"
msgstr "끌기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ThrustUp']
msgctxt "Interactables.ThrustUp"
msgid "Thrust Up"
msgstr "추진력 상승"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabCalfR']
msgctxt "Interactables.GrabCalfR"
msgid "Grab Right Calf"
msgstr "오른쪽 무릎 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabThighL']
msgctxt "Interactables.GrabThighL"
msgid "Grab Left Thigh"
msgstr "왼쪽 허벅지 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabThighR']
msgctxt "Interactables.GrabThighR"
msgid "Grab Right Thigh"
msgstr "오른쪽 허벅지 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLowerArmR']
msgctxt "Interactables.GrabLowerArmR"
msgid "Grab Right Arm"
msgstr "오른팔 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLowerArmL']
msgctxt "Interactables.GrabLowerArmL"
msgid "Grab Left Arm"
msgstr "왼팔 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabUpperArmR']
msgctxt "Interactables.GrabUpperArmR"
msgid "Grab Right Arm"
msgstr "오른팔 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabUpperArmL']
msgctxt "Interactables.GrabUpperArmL"
msgid "Grab Left Arm"
msgstr "왼팔 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabHead']
msgctxt "Interactables.GrabHead"
msgid "Grab Head"
msgstr "머리 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabRightFoot']
msgctxt "Interactables.GrabRightFoot"
msgid "Grab Right Foot"
msgstr "오른발 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='LayEgg']
msgctxt "Interactables.LayEgg"
msgid "Lay Egg"
msgstr "산란"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Eat']
msgctxt "Interactables.Eat"
msgid "Eat"
msgstr "먹기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Input']
msgctxt "Interactables.Input"
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Setting']
msgctxt "Interactables.Setting"
msgid "Setting"
msgstr "설정"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Increase']
msgctxt "Interactables.Increase"
msgid "Increase"
msgstr "증가"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Decrease']
msgctxt "Interactables.Decrease"
msgid "Decrease"
msgstr "감소"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Color']
msgctxt "Interactables.Color"
msgid "Color"
msgstr "색상"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Access']
msgctxt "Interactables.Access"
msgid "Access"
msgstr "접근"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Magazine']
msgctxt "Interactables.Magazine"
msgid "Magazine"
msgstr "탄창"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TemperatureUp']
msgctxt "Interactables.TemperatureUp"
msgid "Temperature Up"
msgstr "온도 상승"

#: /Language/Interactables/Record[Key='TemperatureDown']
msgctxt "Interactables.TemperatureDown"
msgid "Temperature Down"
msgstr "온도 하강"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLeftFoot']
msgctxt "Interactables.GrabLeftFoot"
msgid "Grab Left Foot"
msgstr "왼발 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='ThrustDown']
msgctxt "Interactables.ThrustDown"
msgid "Thrust Down"
msgstr "추진력 감소"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button5']
msgctxt "Interactables.Button5"
msgid "Button5"
msgstr "버튼 5"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Button6']
msgctxt "Interactables.Button6"
msgid "Button6"
msgstr "버튼 6"

#: /Language/Interactables/Record[Key='UnpackAll']
msgctxt "Interactables.UnpackAll"
msgid "Unpack All"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Unpack']
msgctxt "Interactables.Unpack"
msgid "Unpack"
msgstr ""

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge2']
msgctxt "Interactables.Cartridge2"
msgid "Cartridge2"
msgstr "카트리지 2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Cartridge1']
msgctxt "Interactables.Cartridge1"
msgid "Cartridge1"
msgstr "카트리지 1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Next']
msgctxt "Interactables.Next"
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Prev']
msgctxt "Interactables.Prev"
msgid "Prev"
msgstr "이전"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Previous']
msgctxt "Interactables.Previous"
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabRightHand']
msgctxt "Interactables.GrabRightHand"
msgid "Grab Right Hand"
msgstr "오른손 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabLeftHand']
msgctxt "Interactables.GrabLeftHand"
msgid "Grab Left Hand"
msgstr "왼손 잡기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot2']
msgctxt "Interactables.Slot2"
msgid "Slot2"
msgstr "슬롯 2"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Slot1']
msgctxt "Interactables.Slot1"
msgid "Slot1"
msgstr "슬롯 1"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Error']
msgctxt "Interactables.Error"
msgid "Error"
msgstr "에러"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Powered']
msgctxt "Interactables.Powered"
msgid "Powered"
msgstr "전원"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Lock']
msgctxt "Interactables.Lock"
msgid "Lock"
msgstr "잠금"

#: /Language/Interactables/Record[Key='OnOff']
msgctxt "Interactables.OnOff"
msgid "On Off"
msgstr "켜기/끄기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Open']
msgctxt "Interactables.Open"
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: /Language/Interactables/Record[Key='Activate']
msgctxt "Interactables.Activate"
msgid "Activate"
msgstr "가동"

#: /Language/Interactables/Record[Key='GrabCalfL']
msgctxt "Interactables.GrabCalfL"
msgid "Grab Left Calf"
msgstr "왼쪽 무릎 잡기"
